分手理由祇係藉口?

成日聽人話，無論男又好女又好，分手嗰陣講嘅理由都只係求其作出嚟，多數都係假/藉口，大家點睇?

根本就係已經唔愛

都係 唔愛嘅話點迫都冇用
所以俾人飛都只可以睇住佢走

睇人架姐，如果你夠了解佢你咪先佢係藉口定真話
就算咩理由都好 都係要分手都翻唔到轉頭架啦

真係

要講嘅一早講哂
唔講嘅點都唔會講
分手令大家完得有體面姐

好似名偵探柯南話齋，真相永遠只有一個，真正嘅分手原因都係永遠只有一個，就係佢對你嘅愛唔夠喇

唔愛先係真正原因，仲愛嘅話點會分開

啱 仲愛既話就算有問題都會想一齊去解決 想分開已經係死左心

一直都話每件事都有方法解決，朋友同事都話係因為佢已經唔再愛你佢先唔想解決件事

啱 解決都廢事 直接走人

我都唔夠膽問佢「喂我到底做錯啲咩你要飛我」，嘥鳩氣

答案你自己都知
就係 唔愛

此帖已完

係，真正既原因其實只係無feel，已經唔愛

點解會無端端唔愛先？我覺得全部都係藉口，得出軌先係真

解答到嘅話我應該俾人拎去研究緊或者真係你犯咗啲彌天大罪都唔定

有時未必係出軌
雖然好有機會係

多數都係鍾意咗第二個 又話自己唔好 分手個陣唔值得對佢咁好

真係講咩都假啦 佢講到幾好咪又係分手
咩為對方好放過對方嚟啲說話根本自己扼自己
你夠愛對方根本會為對方改變自己
唔夠愛 就分手 唔需要解釋咁多
嚟啲都係俾下台階自己

所以我都冇箍煲，由得佢